{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022725?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 비긴어게인펜션(전면통창) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、予約人数が追加される場合は予めご連絡ください。最大人数を超える場合は入室できませんが、払い戻しもできません。 各号室は個別にバーベキューができ、バーベキュー料金は2人は20,000ウォン、3~4人は30,000ウォンです。 この宿泊施設は未成年者が入室できず、名節と連休期間には週末料金が適用されます。 ペットは入室できますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典のうち、個別バーベキューは17:00から23:00まで利用可能で、バーベキュー料金は2人20,000ウォン、3~4人は30,000ウォンです。 駐車が可能で、ガスバーナーのレンタルが可能な客室もあります。 周辺の観光地としては、月亭里海辺、萬丈窟、ビザ林、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を伝える必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、各号室で個別にバーベキューができます。バーベキュー料金は2人で20,000ウォン、3~4人で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペットを連れて宿泊することはできますが、同伴された場合は拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女の青少年が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守していただきます。また、施設物の毀損や紛失に対する責任も宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、月亭里海辺、萬丈窟、ビザ林、月浪峰(タランシオルム)、城山日出峰、金寧迷路公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 437
    }
}